IB負數share

有冇人知IB賣咗隻股之後點解個no. of shares會係負數??

沽空下話

沽空左

Short咗股？
你平翻倉咪變0

按錯了股數賣貨咪負囉，今日跌，你有機會發達，沽空成功

你好彩啦⋯⋯佢一開買賣限量係100股，如果你本身得50股又唔記得set 番50股就按掣賣出，咁就沽空咗50股喇

發達喇, 今晚大跌

下，點睇自己係咪沽空，佢唔會提你exceed咗我hod嘅amount咩
雖然只係NKLA，會跌返

美股可以沽空
佢唔會特登提你
賣多咗咪當沽空
你買返就會平倉

佢鬼知你是否想沽空咩，人家有你個POSITION比你揀

咁等NKLA跌下

下次用"Close Position"安全啲

Thank you ching